day day 冇飲管

我屌你老母 大家樂
冇飲管點飲凍撚死？

ask

你可以問佢拎，佢唔比你就等到有為止

用自己碌棍去搞